[「豪」氣萬鈞「豪」取公鹿] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (71）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

禾豪

虎撲5月22日訊據美國記者Tim Kawakami報導，勇士老闆Joe Lacob在接受采訪時說道：“我們都很愛克萊和KD，我們打算和他們續約，而且我有信心把他們兩個都留 下來。”

“但這是他們的選擇，他們有權利選擇他們認為最好的，我們的目標是保持球隊的完整，我們做的很好。我們在財務上可以做任何我們想要做的事，所以錢 不是阻擋我們球隊繼續前進的原因，我們有能力給我們球員他們應得的薪水。”

“即使不是頂尖球隊，我們也將繼續擁有一支優秀的球隊，並且盡我們所能保持球隊有能力爭冠。我們將一直保持進取心，沒有人會比我們付出更多，沒有人 會比我們更努力。”

post 頭竟然唔係幫fvv 平反

FVV
FVV
FVV

個post張圖應該剷去會員

今季係咪已經擺脫左trash bros稱號 BTW另外個位好似仲係

要求唔好post置頂張圖
關259撚事

都仲係好飄忽
佢穩定啲kawhi唔使咁辛苦啦

現役球員Tier List

Tier 1
KD

Tier 2
Curry Leonard

Tier 3
Antetokounmpo Lillard Jokic Harden

歡迎補充
而playoff 都冇嘅廢物垃圾就不提了

每次速龍贏波都要抽鳩你豪

訓左無睇 豪神今日取代fvv怒入幾多分

今季其實有場0分代表作，又唔好吹奏得太過火

如果計依家現役
我覺得係
都係拗kawhi攻同kd防

同埋應埋權
我又覺得specific mj都無咩問題
如果就咁講最強攻守，啲人講埋oneal都得
我覺得講個個真係唔係一下就講成個career

除咗幫lin招hater，條標題有咩作用

另外個個今季都洗得甩啦
馬刺佢有邊個可以靠

最近幾場打得好好啦 算係咁

middleton唔聲唔聲 原來都有30分

講過啦
唔知係咪curry under armour
你係nba度搵圖，大部分都係259

琴日個花名list呢？

又借D意提我皇

鬼佬個個都係到比kawhi同mj
係唔知點解呢到起哂槓
係人都知mj勁啲啦
但唔係話勁啲就冇野比架嘛

前日怒屌護士唔變陣 豪神防守屌壓fvv個幾位清
麻煩出黎發表下心聲

新任trash brothers
Pg13 同 一輪龜

屌下個開post
置返頂阿仆街

用小畫家檫左佢啦

我建議個topic真係有效啊
仲唔多謝我

都係個句fvv西還西
但入唔到rotation都一定有問題

鹿今場好似靠佢吊命

仲未有人幫豪神改名

樓豬

「豪」霸天

高啲防守好啲嗰個

咁波縮實入唔到防陣啦

坐撚到唔識打波咁款
平時無練波咩

返支那同周杰倫搵銀算啦

廢還廢 無態還無態
定豪迷依舊堅持豪神只係無態 係教練雪佢既錯
下季做返第一option就可以linsanity2.0

PG13今年PO表現應該屌打一輪龜

一輪龜籃球智商真係頂級

差

炒15分尾12秒360？

pg真係上錯賊船

2011年已經知啦

買十場中一場就個個轉口風

唔爭冠啦 等跟tmac步伐入hof算啦

unfinished business啊 咩賊船咁難聽

2011WCF無佢，我獨應該幾難贏到

無轉口風牙 照舊吹奏緊豪神carry龍贏波

上次打magic定philly都知啦，成個reserve陣打咗6分鐘，冇人入到波

根本平時佢哋只係負責執波

我都咁諗
換都係死馬當活馬醫
搏佢好似linsanity咁突然表現出色

麥雞翼依啲2打6唔好拎出黎講ok?

mvp都冇

岩岩發現筆掃今場打得20分鐘，7中2
睇黎下場可能可以見到阻住山打正選

其實要收佢
擋又擋唔住蘿莉
進攻又派膠

Magic 全部後備射唔入比人追左16分

半場都係做執波仔

舊年打celtics我已經覺得佢麻麻
今年打Pistons好D，打celtics已經又有D鳩，打Raptors真係得啖笑

下場bud可以點搞
成班神一場鬼一場

當年Nike睇唔起Curry
連張slide都有259個名

pg都無

vvt拉空位

咁當年你睇得起佢先出奇啦
你話UA唔係姑且一試咁真係一早知佢會打起咩

今場無拉啦 變到勁獨食 希望佢學下豪神打波咁無私

lowry應該比照curry辦理
寧願放佢wide open都唔好守佢
等佢轉返playoff mode就會連續炒粉

但ua啲鞋真係幫到手
咖哩玻璃人都捱到咁耐

拉咗十幾場喎
kawhi夠命硬先唔使呢十幾場裏面輸而令vvt有出頭之日

唔夠台煤feel
負皮

兩睇啦
2013年完約既時候Curry已經係playoff打spurs攞到40+，regular season係Knicks攞50+
就算唔係mvp級別，都至少係all-star級別

而家embiid都好似係ua

講時講
madison square garden好似好鍾意被人爆分

all star級既
一剔幾時缺過

所以頂到下

Vanvleet今場表現令我好失望
鹿撚字

Lbj kd kobe pg ki
Jordon brand
Cp3 一輪龜

nike不嬲唔簽玻璃人 唔係一早簽左embiid啦

當講緊揸住呢D牌既時候（當然當年唔係呢D人但都唔會差）
當年既手感佢睇起正常不過

所以篇野都話curry無expect過有top level既待遇，係估唔到nike會柒到名都錯埋姐

用當年角度NIKE柒又點
佢幾乎獨大既你唔簽簽三間咪仲分分鐘仲柒

本身都手執一堆賣錢嘅
Wfc啦都
棄左都唔可惜

簽左三間就無勇士皇朝

3間咪又係得會然登子夠命硬

會變左廢dette

登子會然都傷過嘅

得罪講句 會然最命硬不服來辯

又RIP City又adidas

拓柒+三間仲生勾勾都幾勁

Melo Kobe都試過係madison square garden 60+

所以咪剋死隊友

melo三節60+
雖然主場

下個Zion

Zion出鞋
我買硬
一定襟到pk

字母都係nike 黎緊出個人鞋

咁好過十場都唔中既🤭

[NBA] Toronto Raptors 多倫多速龍 2018-2019 (1) WE THE NORTH

連登龍台復興

訓左冇睇
有冇巴打講下鹿做乜輸

打得7

lin 出得嗰兩分鐘
不過都總算係有出

鹿真係危危地

Curry唔再玻璃好似唔關鞋事
勇士團隊好似搵到原因醫好之餘再改變Curry 一d動作，先令佢番生
情況就好似Rose咁，改變落地個動作

豪小子關鍵兩分鐘助速龍大勝公鹿

認真問，下年無kawhi會淨返幾多人

真龍迷 尊重一下

有人入去keep 住留言就得
刺post 黎黎去去都係刑天同刑天分身

召喚lonzo.ball,回憶小子

講合約定係影響力？
btw 點解唔入去問

尊重阿
不過就好似啲人笑騎lbj遲早又走
跟住話仲有Kaiv, 點知走先
純粹覺得timing有啲怪

唔啦
我兩邊都無點撐
我po無撐野好多年

集緊集啊

氣

唔好講Derozan Lowry 我連T.Ross 波衫都有
入得去既，你估係豪迷咩？

你地太多人啦
雖然我都爆過閘
爆閘撐白帝

一皇四射被破解

平時少見
見開都係睇慣個啲，同埋多倫多個巴打

冇kawhi咪重建囉 反正team for life

雷應該學下湧咁斬纜留curry放ellis
留pg放wb

鹿睇落會2比4

邊有隊會要WB0

係 早幾年derozan 未打起咪又係大把人睇

就係呢d評論員搞到我好想龍贏

龍迷點睇DDR

隊史第一人？

不過ua d設計真係差
唔係話唔支持咖喱
但係ua d鞋+衫真係好柒

tank隊會想要嘅
反正都係輸
咪任佢鳩衝

掛唔掛佢波衫

波衫好貴，我都想買晒成隊

掛啦，垃圾兄弟都叫開始咗泡泡龍嘅黃金時期

點解唔掛

佢都算幫速龍拎過聯盟戰績第一，應該要掛啦

WB份約仲有4年邊隊會tank咁耐

東騎

西腸

我唔想得罪腸迷

有wb tank唔到
會尾位入到po

然後首輪

龜西

連Tank 隊都唔會想要啦
市場價值唔係特別大
作為PG，球權高、唔會唔識打無球，簽返黎基本上就要圍繞佢去打
已經30歲，但仲係依賴身體質素多
我諗唔到有邊隊會搏佢

年年第678

試吓換俾魔術

除左bamba其他任拎

鹿班板凳客場無貨交

假如龍入到final 蘿莉係咪第一次奶到final地板?

大半隊龍都係啦

係
Derozan 表示: 又有人carry你

我諗作為球隊icon 黎講，WB真係最矛盾
KD第一年，好熱血，感動球迷
第二年，球隊多新人，要磨合
第三年，屌，又一輪遊，又係WB0 playoff 鳩衝

上場交到
但俾人end game

雷迷睇化晒啦 無得揀佢地先照撐姐

我有佢波衫同number tee，成個多倫多一街都係佢啲波衫，基本上賣佢果時成個多倫多都係唔捨得。
同埋佢真係無啲忽然球迷講得咁差，只係差一步，上唔到球王級，同lillard 而家差唔多，季後賽對強隊統治力不足。

點講呢
三少賣嘅賣走嘅走
龜龜話留足一世個下真係會撐
但點會估到9成咁先得架

依家唯有撐pg

去番2015年
Kd走個下
西書話stay okc一世
對okc球迷都真係心靈慰藉黎

Lin帶領速龍豪取小鹿

係馬刺過得很好

去龍post講

睇返張宣傳圖，冇兩邊決賽表現最好嘅curry

速龍管理層賤種
DDR 未走之前根本冇心補強
打起左 Vasquez 就賣
打起 Lou Will 又賣
打起 Ross 又賣
打起 Amir Johnson 又賣
仲有 James Johnson
Patrick Patterson

我屌你個老母
以為自己有轉會費收呀？

因為當時槍口對外屌259姐
Btw下年再一輪西書應該會比雷迷拋棄
利申：雷迷

西六MVP

咁個年係自大o以來第一次場均3三元係威
但呀龜而家年年都係到刷個下

PG成日都得季中波，畀假希望雷迷

你唔幫我，仲要捅刀

唔夠台煤味 要給負皮

我Ng six ball
有無人話比me 知 發生緊乜事

FVV憑咩要可愛讓位？

我係奇異博士就趁早賣wb
起碼而家都叫有pg做精神領袖

睇少d動網對智商有益

佢有臭狐

fvv: 你笑下就比你坐

仲要年年一輪遊
呢啲垃圾應該以後都唔應該再有mvp

all star都唔應該比佢入啦
今年all star廢到
iso 打唔知邊個
尷尬到

要trade應該要直接重建
話曬pg係因為西書而留低 加上pg又做唔到大佬
做到大佬就唔會一開始話要離開溜馬

Leonard同kd同tier

嘻

tier 1 lbj
o5ok

所以真係燉paul george慘
自己已經要承擔咁多得分重任
仲要睇住隻龜會唔會自爆

Sure la

Pg13 自己揹番半隻鑊啦
Asg之後廢到笑

希望lin迷唔好變到rose迷咁

哈沃德預計接密西根帥位 詹皇與韋德齊聲祝賀

前密西根大學總教練貝萊因（John Beilein）選擇進軍NBA，成為騎士主帥，如今空缺帥位則確定由熱火助教哈沃德（Juwan Howard）接任。
哈沃德過去曾是大名鼎鼎的「密西根五虎」成員，先前傳出他前往母校面試總教練消息時，其他五虎成員就紛紛表示力挺。
羅斯（Jalen Rose）、金恩（Jimmy King）與韋伯（Chris Webber）都指出，哈沃德絕對是接下密西根大學教鞭的不二人選。
而當哈沃德確定接任消息一出後，哈沃德任職熱火期間旗下的NBA球員也表達恭喜之意，韋德（Dwyane Wade）就發文說：「我的好兄弟絕對值得這次機會。」
詹姆斯（LeBron James）也轉貼韋德發文表示：「這肯定是個絕佳選擇，我希望正式消息盡快釋出，哈沃德是我最享受與他相共處的人之一。」

護士契仔

係
pg asg之前勁撚到癲

大腸咪例子囉
儲夠成隊starter先衝champ

輸人都夠鐘續多次約都未番生

Fyy又比大家燈返正常 做返fvv

Fyy>Fvv

pg都有mvp頭三呀

台灣j lin頭我都理解
關香港人乜事

利申:不j不踩 有冇得打從來都係有能者居之 常規賽證明lin頭係垃圾 就算vanvleet po柒咁耐 點都係俾同其他人夾慣夾熟嘅落場

華人之光林書豪
呢個其實你都可以問點解要J姚明同易帝架

咁掉翻轉使唔使踩到lin應該落g league咁
兩邊都太極端啦
討論下使唔使去咁盡

又唔係得香港人同台灣人講換人試下
鬼佬都有人講啦
事實係FVV之前廢過垃圾
今場打返起D人咪收聲

LIN迷捧到幾高咪俾人踩得幾勁

恭喜sga 同shamet 2nd team

Lin迷仲勁過melo迷

On9標題

1st team岩岩好係Top5 pick，係咪第一次

自1985年以來第一次

唔係

84年 mj大屎忽大夢嗰幾個都係1st team top5pick

我冇場場追連登post
淨係見到班人反lin反到失心瘋咁好恐怖
若然撐lin都係咁樣我只可以講
我佩服班友睇波情感投入犀利過班球員

Lin迷點勁過melo迷
melo迷講到melo無人能敵咁
Lin迷都係vvt廢先出來, 覺得lin可以入rotation

LIN本人就冇咩好反個
個人又正氣打波又冇咩鳩屎
但佢D FANS呢
所到之處幾乎D後衛同教練冇一個唔撚俾人屌既
往日哈公子今日FVV

點樣

Amir Johnson
Patterson

屌fvv垃圾=/=豪迷

真Lin迷其實想保持humble㗎

華裔球員情感投入多啲無可避免
睇程況有幾嚴重啦

當年火箭係抵插
上至mcfail下至猴活都證明咗係垃圾
果時Lin頭成日無辜做戰犯
而家大傷之後廢哂就無得講啦

但有啲人唔係咁諗

吹羊

我冇

好多人屌young咩有無source,想睇睇

我幾中意睇lin打波
幾有風格
但未去到迷嘅能力有限都係事實

季中前仲喺一線嘅野 依啲fb望2眼就skip嘅點揾返出嚟 又唔係刑天

火箭多19野一回事
但個陣屌哈登痴波個D又乜鳩黎

Lin怪就怪佢太脆皮啦
瘤弱威完之後就傷多過打

而家HARDEN拎埋MVP
豪神仲守緊佳得樂

最慘係連續2年都大傷
未傷前係蜂做第6人打得好
諗住去網隊有得發圍

以華人之軀可以係NBA 立足已經唔容易
加埋故事同努力，我點都支持

只係班台媒成鳩日誇大整風向，搞到一班”偽Lin迷”成日撩事鬥非

冇mda何來mvp
以前key ball勁，14同16po又打成點

mcfail期同埋mcd期個種痴波好唔同喎
mcfail期控廿秒傳炸彈成日都有

上年應該係顛峰年 嗰下傷到宜家仲打到nba已經算係咁

啲人唔會見到

傳緊炸彈

仲有huerter同sexton

好多人屌阿
佢仲要成日long shot 3, asg前屌勁多
不過外國都一樣風向, 你睇shooting split都知

robinson 2nd round pick 都可以入到2nd team
希望佢唔會比knicks trade走啦

咁前半係抵嘅

佢去小城市打2nd PG算啦
好似係Hawks到帶下吹羊咁都幾好

上半季成日比獨迷恥笑
下半季屌打返你地轉頭

個陣講到尾咪又係球權問題
火箭明係就要扶正哈登俾佢打谷佢架喇
佢係鳩但依家證明左俾你睇俾佢鳩火箭係有得著啦
怪你自己唔夠勁囉

楊不悔

未夠班打衝冠隊2nd pg
阻住tank隊練新人

唔知邊隊收留到佢

又無屌打下話 Doncic D數據都係靚靚仔仔咁

垃圾刺救到佢
問題係垃圾刺自己啲g都多到可以隊內5 on 5

咁當年佢咁鳩,D人屌佢都屌得啱掛

唔係球權問題咁簡單啦
個時真ball hog再加啲cross passing勁差
次次都見佢20秒就fing隔離
唔似mda後就算20秒都已經係衝咗入去再搵opener
個時harden真心鳩, 依家最多話佢沉迷三分個種鳩
同埋扶正哈登係一定, 但mcfail個種, 同埋mda開發佢做pg個種差好遠

分別在於
登子你俾波佢9黎9到mvp
但你俾波lin 會得到咩

下半季Doncic撚自己縮返入去啦
啲ft都大炒雖然我覺得係玩tank

無啦啦比人追住黎咬真係痴撚線

Game1: 白帝咁廢 俾唔俾lin頭試
Game2: Deforzon咁廢 俾唔俾lin頭試
Game3: 毛巾咁廢 俾唔俾lin頭試
Game4: Walker咁廢 俾唔俾lin頭試
Game5: Forbes咁廢 俾唔俾lin頭試

我覺得一半半
我反而係覺佢白人底啲體力頂唔到

樓上講Lin關hk咩事
我想問，nba多數外國人，又關我哋咩事

靚仔就仲係靚仔，不過clutch time已經無上半年sharp，開始比人捉到佢進攻既路數，加埋隊波開始半tank，佢自己都無咩心機打

不過預計呢兩條友出年都會撞牆

老老實實
垃圾刺有佢白仔同揸ass會成長得快好多
Mills撚識make play咩

16po正正發生喺mda來之前
嗰年唔係推iggy冇吹雞已經0-4

嗰陣佢mvp level

mcfail個種咪就係俾個波佢放養式咁俾佢囉
俾你打撚哂自己悟性高悟到幾多你自己搞掂
老實你呢種首當其衝就係同樣要波既人
唔係球權問題係咩
個陣D LIN迷咪開炮屌俾哈登咁鳩打做乜鳩吖嘛
但真心咁有咩問題先
波就得一個梗係要俾個有潛力啦下話

同埋打完歐洲職業聯賽就直落NBA regular season

Carlisle其實都睇得出佢體力差，都好少屌佢35+min

同埋我諗唔到你係連登打口水戰點樣影響到pop

咁垃圾刺都唔會放毛山走㗎啦 最多好似以前咁做返啦啦隊

咁唔只悟性問題
教練都好大問題, 配置又係
係mda先教得返佢aware啲passing
lin係夾到ball dominant guard, kemba
養還養都唔係講到俾有潛力放養就係好
例子有wb, 懷疑養壞的booker
當時keep住mcfail咁養法, 我覺得harden都係壞, 屌當時harden真係無問題

下半季隊友廢咗好多

預計young唔會
collins會更上一層樓
本身young都好pg打法
Lloyd Pierce小想佢做nash, young本身迷nash
所以唔多信佢會夾硬來個隻撞牆

又唔會用到收留咁折墮
講真當初速龍叫得佢黎都係睇得起佢，買個保障
至少啱啱黎果陣佢係有限時間內都交到d貨
又拎過20分、6場得分上住
但黎得太遲、冇時間去夾隊波
加上到後期都係圍繞Kawhi Siakim ISO去打
係冇穩定3分下，自然比人淘汰

望下年有其他隊要好過

呀羊應該似撞完牆
反而當值難搞
白人底 加偏肥

連燈仔睇衰

當年壞極呢
哈登都攞左一個三隊兩個一隊喇
個勝率仲見得下人架（當然你可以話季後賽好鳩）
佢呢個決定係咪正確一早可以蓋棺啦

佔球權嘅2控真係冇咩隊要
Tank隊要球權=養唔到新仔
Po隊要適應戰術
除左垃圾刺都冇咩隊可以俾佢一球在手

撞牆啫
係人都會有
我po個時夠日日話白仔啲射波海鮮一定俾人針
唔通又睇衰咩

偏肥就減啦好心
睇好ayton唔撞, 因為佢都已經撞撞地一季

減肥一定要架啦

只係想講西書拎MVP都要俾人屌嘅時候,當年有人屌harden又有幾奇
仲有基石論喎

班LIN迷屌哈登咩球霸控死個波個D喎

垃圾刺啲後衛排到東岸

潮冇po打啊

Pop:lin頭打sf
Btw 垃圾刺3g陣左成年

佢唔算太佔球權啦
同一線控衛比
Kamba Wall 控球時間係7.5
Lowry 5.1
連FVv 都4.1
佢只係2.4
事實係你想佢run 戰術，就要比佢打pick and roll、比一定球權佢，作為一個定點c&s shooter 唔啱佢打法
就算playoff隊，都需要一個2nd PG去 run bench

其實點解咁耐都諗唔到
大腸唔係要pg咩

本身係我湖既人愛G佬

Combo guard

我大半年前已經講Lin去腸

Thomas Bryant 都夠搞笑
一走潮就打起
究竟潮係唔係只曉內鬥

宜家寄信俾James Jones求佢仲趕得切

Sorry 係

係glo鐘意做水魚，吹咩

依家唔需要了

依家要應該俾到場均1min
1M約可考慮

係咪準備要波縮

當初tb 走我屌到飛起

1min/game, way better than now

因為傾掂咗波縮單trade？

你話我刺撚成日抽潮水都要講
豪門冇shooting coach係唔係onl9
Ball打g ft %得4成會唔會搞笑左些少
2年喎大佬 shooting mechanics 同冇改冇分別

Ball 仔仲要玻璃屬性

點知點解成班管理層 全部都弱智姐

ball呢個本身廢，睇罰球就知
shooting coach 我諗今季有啦掛
不過個陣要執就真
再跟上季個陣，就算有shooting coach，班友都唔係shooter 都冇乜用
kuz 落返後備啦，跟本唔啱打正選

Pro team冇shooting coach
等於去燒臘鋪食切雞飯冇薑蔥
食都係食得 但難食囉

老buss 就黎激到返生

FF搶到klay/jb
zo+klay/jb+ig+foj+是撚但
kuzma+4th pick+hart+是撚但

foj 根本唔肯打四號位，條撚屌懶西到
ig 同foj 重疊到仆街

果然有foj嘅地方就有你

直頭係笑話

追波縮牙 柒lin 不了

弱智黎講我覺得近年湖稍勝騎

shooting coach係walton堅持話唔要既

只要波唔再玻璃，b唔好明星賽後先彈起，廢老唔再hea同傷，唔再整d all in deal, 成績應該唔會太差

一早唔應該簽條撚樣

躝啦波叔

Ig 打sg , lbj 打sf幾唔錯，只要ig射波再穩d

「希臘怪物」心繫家鄉 捐款蓋室內籃球館

安戴托昆波（Giannis Antetokounmpo）目前正在季後賽征戰，但他心仍十分掛念家鄉的事情。
希臘首都雅典郊區在去年7月發生重大火災，野火襲擊拉芬娜港區（Rafina）知名渡假勝地馬蒂（Mati）和其他沿海地區，並摧毀了一千多所房屋，造成重大傷亡。
根據報導指出，拉芬娜市長布魯諾斯（Evangelos Bournous）日前表示，已經收到來自安戴托昆波的善款，這筆捐款具體金額雖未透露，但將用於建造一座室內籃球館。
「安戴托昆波已經捐款建造一座室內籃球館，這座籃球館將採用現代化的建造方式，使用鋼骨結構，預計會在今年夏天完工。」布魯諾斯說。
安戴托昆波是在2013年以首輪第15順位加入公鹿，之後成績逐年飆升，躍居聯盟頂級球星之列，並且在2016年和球團簽下四年1億美元的延長合約。
安戴托昆波在今年打出MVP等級的數據，帶領公鹿豪取60勝，一路直闖東區決賽，朝總冠軍之路邁進。

佢 2nd round pick 係咪代表好多隊都無 draft 佢？

舊年draft之前傳得好勁係話會用25 pick揀Robinson嘛
不過其實就算揀左都係拎黎晒

上埸2ot咁艱難情況下俾龍成功保住主埸，今埸成隊士氣大增，防守做得好好，ibaka fvv都返生，個momentum依家shift左去龍個度，鹿如果下埸再仲係一招字母死爆入底就真係凍過水

Lm 4場反cup

湖好似有個2nd round pick都冇draft佢

今季又有個類似Mitchell Robinson情況嘅內線係，今次個件叫Bazley

龍 vs 連燈仔 vs 鹿

湖果個2nd round pick 好似已經係47th pick
btw 我連佢哋嗰個25th pick，其實係可以揀robinson同shamet

原來我記錯，不過2nd round pick真係想要嘅買都得啦

其實猢scouting算唔錯
不過反而係決定留唔留人個方面差

成日後面嘅pick都執到好野，不過送走嘅勁人仲多過執到嘅好野

2nd round已經比nyk揀走左了

睇岩又唔揀有咩用

Griffin: Pels 'right environment' for Zion, AD

由2014 開始 JC LN7 Kuzma J. Hart Zubac TB 最前都係27pick但全部好使好用

拙見係
pick要人, scouting意見>GM/President etc.
但留唔留人, 幾多M, 就GM/President etc意見>scouting
猢GM層個亂應該聯盟第一

逢廿七必好用理論

雖然都淨係呢5年

都係想J
RJ<>AD個trade

希望成事

仲有rodman, vujacic

Jordan Crawford

DeMarre Carroll
Darrell Arthur
Aaron Afflalo
Vujacic
Perkins
John Salmons
大number

全部2001-2019, 個成功率算好撚高

有幾多人仲知邊個係大number

喺西波巫同綠軍嗰陣都ok
btw 原來15th pick一樣出過大把勁人
nash, al jefferson, kawhi, giannis都係15th pick

perkins 喺綠軍嗰陣明明都唔係咁差
點解一去咗雷就即刻廢咗咁多

我知

廢鳩
Manu

本身有傷掛

IT9

13
Jalen Rose, Kobe, RJ, booker, mitchell, LaVine

睇下buden有冇計仔啦 冇就收得皮

點解我唔明

我都唔明

10 finals game 6整傷

jalen rose
trip kobe
btw 30th pick都出過好多勁球員
超音速兩大球星 spencer haywood同mcmillan
agent zero
varejo
david lee
jb

我屌
我唔係指邊個後pick返來
係問緊你地知唔知邊個球員叫大number

Rodman?

球員名譯音
一時三刻噏唔出邊個

13去小牛有小小hype
講到頂哂Chandler function咁

Samuel dalembert

打過76
都打得ok嘅

海地大掃把

大number
木筒伯
呢啲音譯好撚正
唔記得仲有啲咩

屌你老母華

狗鼻

屌
次次講起就想笑

狗鼻音無咁夾同鳩味濃
我覺得咪嘈還好

dellavedova？

冇錯

雷霸龍

蝗味濃

都係鳩比好D

呢個名唔係台灣用得多咩

毒撚

蘿莉

你個名

賤種foj

做咩

樓豬冇冧把

正

我龍要贏

大力螺絲

可能講緊Jalen Rose

81

我Kobe fans

賭撚都鳩

重有連輸豪

20年前的nba draft first round
呢度咁多球員，得返jason terry仲未正式退役

Weis 嚇到唔敢打nba

當年knicks畀人屌點解唔揀artest

重有法國跑車評級表

正常啦，白白曬咗個15 pick
Btw 5th pick 係邊個我唔識

大細家嫂
重有個真名都玩一世
Rudy Gay
好好奇佢係唔係冇波衫收入

當年速龍揀中佢
跟住將佢trade去溜馬
換咗antonio davis返嚟
davis 係速龍連續打咗三季playoff，仲有一次all star
bender 就因為傷，只係打咗262場比賽
29歲就退役

Rudy Gay + Kevin Love

好撚嘔心

再鍾意都好點著出街呀
Love都可以話浪漫
Gay就⋯⋯

佢係騎贏嗰個冠軍係勁嘅
不過當初去熱水

同埋潮人有一年係各行各業綜合隊
喇嘛
魚佬
農夫
屠夫

戴林普？

Fisher Farmar Lamar 仲有邊個

屠你阿父

鼠狗豹猴

足金鳩猴 dh12
拿鼠 Nash
大豹 pau
狗比 Kobe

仲有世界和平

不如高難度啲一齊估防守隊，估中晒我私人送件金塊tee

1st
G: Marcus Smart
G: Jimmy Butler
F: Paul George
F: Giannis Antetokounmpo
C: Rudy Gobert

2nd
G: Ben Simmons
G: Klay Thompson
F: Kawhi Leonard
F: Draymond Green
C: Joel Embiid

2nd私心會揀Derrick white
其他是旦

draymond 1st
pg 2nd

KD一防一陣

2st好似仲勁

無記錯PG DPOY都係頭三，所以........

廢鳩睇今季Regular season好大機會入唔到，不過呢樣野好睇記者既印象分

拎DPOY冇一防嘅人大有人在ZZZ

Marc

呢樣野好似係發生係記者投DPOY，教練投一防，所以先出現呢種搞笑既情況

1314開始改左做由全部記者投票，應該唔大機會再發生類似既野

黑人問號力羊 呢

呢件有啲興趣

無人估

不如大家一齊估下1st team

g curry
g harden
f george
f giannis
c jokic/embiid

雞塊tee 矛人想要

估咗幾百次啦

得中鋒有得估

接任灰狼總教練 桑德斯：父親靈魂與我們同在

明尼蘇達灰狼昨天（21號）宣布將由已故前總教練桑德斯（Flip Saunders）之子萊恩・桑德斯（Ryan Saunders）「真除」，成為灰狼新任總教練，在接受媒體訪問時他也特別向父親致意，強調父親的靈魂將會與灰狼所有人同在。
灰狼在一月開除總教練錫柏杜（Tom Thibodeau）後，由32歲的前總教練桑德斯之子萊恩・桑德斯暫代總教練職務，對於能承襲父親衣缽成為灰狼正式總教練，萊恩・桑德斯說：「我知道，他的靈魂會與我們同在，他在天上一直看著我們，我也明白，他肯定會認為沒有其他地方比灰狼更適合當我的起點。」
桑德斯過去曾執掌灰狼兵符11個賽季，率隊出賽819場拿下427勝392敗，其中在2004年曾與前狼王賈奈特（Kevin Garnett）攜手領軍挺進分區冠軍賽，隨後他又轉戰了活塞、巫師等隊，在2014年回到灰狼結束執教生涯，並在隔年因病去世，享年60歲。
而當年在父親旗下擔任助理教練的萊恩・桑德斯，對於將在下賽季正式扶正為總教練，他強調要感謝一路幫助他的所有人，「我的父親總會教導我，『你就是自己的主人，要相信自己、相信周圍的人。』我認為是灰狼的球員讓一切變得如此特別，是他們讓我想要得到現在這一份工作，今天這個場合不僅與我有關，也與所有幫助過我的人有關」。
灰狼前鋒維金斯（Andrew Wiggins）也說：「我認為這件事很棒，從我的菜鳥球季開始，我就和萊恩一起奮鬥，這是屬於他應得的工作，在我的生涯中他不斷支持著我，我也支持著他，這一天到來對我們來說都相當美好。」

支持

你可摸以努力啲

我黎
G: Beverley
G: Smart
F: PG
F: Giannis Antetokounmpo
C: Gobert

2nd
G: White
G: Danny Green
F: Leonard
F: Draymond Green
C: Myles Turner

唔係唔想估，但問題係要件雞塊波衫黎做咩...

估中晒先算啦

不如fix死係指定球員 eg. billups嘅雞塊波衫，好似高啲吸引力

我估中曬 你自己買件咪嘈tee+username擺上嚟?

我又join，改樓豬波3 is ok

波衫貴呀

換John wall

而家恨不得佢走咪阻住地球轉

因為溜馬對住騎士有尖皇

東岸根本唔夠佢打

金塊melo得唔得

玉華

邊到揾俾你呀

咁難先追返平，西波龍咁都要俾人燈

無睇開鹿波，想問字母咩表現令到佢變成DPOY?

Kawhi 進攻最多叫穩定，五十分都未拎過點樣頂級

防守好

KD 進攻最多叫穩定，六十分都未拎過點樣頂級

pls continue

弱智

外線內線防守
協防 block 籃板都好勁

作為你口中進攻頂級既球星未拎過50分叫合理？

唔講進攻爆發力，佢season 拎過avg 30分未？

jonathan bender唔傷係好撚勁
打機都好鐘意用佢

Postseason avg 30 up

10 straight 30 points game

進攻唔頂級

第二個avg 30得KD

一係你數下有邊個進攻勁既球星未拎過五十分先

我唔講咁多年，講現役all star 級球星求奇都數到十條友拎過咁佢講到現役進攻頂級要求佢拎到都好合理掛？

十幾場波sample size 咁細就足夠講佢就進攻頂級？

你話佢進攻穩定 高效率 我就同意，頂級就不敢苟同

當年話係the next kg lol

岩岩睇文先留意到 細家嫂 最近兩場都有7assists

Season 50分好有用喎

你咁講kemba Walker 都勁過KL啦

不嬲季後賽先係重點

冠軍係球員嘅最高目標

咁撚鍾意J常規賽數據

係柒龜定買飯登fan屎

1st
G: Marcus Smart
G: Beverley
F: Paul George
F: Giannis Antetokounmpo
C: Rudy Gobert

2nd
G: Jrue Holiday
G: Klay Thompson
F: Kawhi
F: Draymond Green
C: Joel Embiid

JB計F??

呢家唔係講緊成就喎，呢家講緊進攻能力，包埋進攻爆發力嫁喎

季後賽先係重點係講緊拎冠同榮譽成就歷史地位，但你比較個人能力又係另一件事

Playoff > Regular Season 你都唔同意咁有咩好講

Playoff 要avg 咁高 其實好難 防守強度高咁多 含金量自然高

Kd 呢d 痴冠狗唔值Tier 1
真正大佬身份帶隊，入過幾多次總決賽？一次！
Curry 大佬身份（唔計kd時期），都已經3次總決

唔好話隊友勁，259帶隊果陣，生命石退役Mode，green退化mode, 小ai假退化mode，looney 小中產mode，Mckinnie底薪mode，jerebeko 垃圾mode （唔識串）

Curry 帶隊，成班順哂，隊友升兩個Grade,先黎話勁？

今次傷左咁多隊友，包括自己都傷埋，都帶入總決。唔排Curry 高過kd tier，都至少同一tier。至少常規＋季後賽帶隊, curry>Kd

呢個時候，要引用green 招募kd一句說話做總結，勇士冇kd都可以奪冠，只不過辛苦d咁解 (而kd冇左勇士仲有冇冠？）

Carmelo season都未過過avg 30
carmelo係你口中要叫咩?

playoff 重要性高過 Regular season 但唔代表十幾場既sample size 足以sufficiently 去override 到咁多年黎夾埋講緊二三百場以上既常規賽數據去 評價一個人既個人能力囉

你話佢連續幾季playoff 都係咁 都話個sample size有參考價值講佢進攻頂級

再講如果你要睇得分高唔高 你一定要睇埋出手數

哈登呢啲一場出手廿球三分 10球以上罰球 咁點樣低分

佢拎過得分王，呢個榮譽已經可以adjust 埋當時成個league既打法同pace，去證明佢進攻頂級過啦

No more under armor

咁如果佢playoff 咁高強度嘅防守底下拎到31 場均

咁喺低強度嘅常規賽比賽要拎場均三分有咩問題 做唔做就第二回事啦

Russell Westbrook又scoring champ又30+
佢進攻頂級?

係三雙王

佢連續兩三年playoff 都係咁咪得，呢家係講緊數據量問題，而唔係話佢絕對冇可能做到

得分、籃板、助攻、搶斷＝ 頂級

屌你前後茅盾嘅
睇出手數嘅話先更顯得可愛進攻強啵
Playoff career 3p% 42% 2p%55% ft% 83%

嗰位巴打唔諗下嗰批有五十分嘅人出手有幾多

可愛平時都係19-25下 但每一下持球都有得分

今季可愛Playoff PER 係高過MJ 當然你可以話以前防守強好多

If not A then not B =/= If A then B 喎

我係可愛迷

我就係想講場均30分必定出手超多

都話緊consistency 同sample size 問題，十幾場就幫佢封神會唔會太容易

又係你自己講criteria 50+
再問, 你話要avg 30+
再問, 你話要得分王
Russell Westbrook, 兩scoring champ, 30+, highest 58
咁你仲唔認佢係進攻頂級?
定仲有criteria?

我quot錯左
我都係可愛迷

Consistency 喺常規 26.6分 ～.50 ～37 ～90 唔夠咩
防守再強啲嘅季後賽 場均31 50 40 ～90

咁都唔穩定都冇咩好講

冇人封神 但睇數據佢係聯盟第一

有數據support 既時候就要睇埋d 數據點拎番黎（如果連數據都冇，即係50+，得分王/30+ 咁已經可以rule out)

WB 拎MVP 果年既得分王表現的確係進攻頂級

穩定不等於頂級
但龍有佢=聯盟第二
即係東二唔頂級

JB年年都彈出彈入G同F

講緊得一季playoff 進攻頂級你就幫佢進攻封神，even 佢season 都係得兩季25+

我會等佢數據量有Curry Harden 咁多先一口咬定佢係進攻頂級啦（ 已經唔計KD 同LBJ)

簡單講就係

擺all time 黎講

一季playoff avg 30+嘅根本好多人

單單靠一個playoff就定佢做進攻頂級唔夠力

講緊要對比嘅係MJ KD Kobe喎

謂緊個人能力進攻頂級

唔好spin 去 榮譽，戰績 etc

.425都進攻頂級
同埋咩50+，得分王/30+可以rule out進攻頂級又係你自己set出來
不如解釋下, 點解唔55+, 60+

但清

佢出手咁多

自然入都多啦

效率而言呢

40多啲咋喎

場場都30 40次起手 場均三十分但極低命中

你明我講咩

攞season數據講
ok，curry 2015 23ppg，頂級or not頂級

特登唔提某人

下年去你潮實做到

到時應該會俾你吹到上天

咁所以直接講sample細咪算
講埋個啲咩
criteria 50+, avg 30+, 得分王都on99

真 west brick 場均35 咪又係一輪遊

冇spin過
如果唔頂級，點打東岸/聯盟第二返來
我覺得係你spin緊

DeFrozen 帶過畜龍東一

咁你又同唔同意西書頂級

你最尾個句咪即係代表你自己都認同話進攻頂級呢個term可以彈出彈入，可以逐年計，上年頂級都唔代表今年頂級囉
咁你無端端講要連續兩三年po都keep到30+講經咩

因為generally 進攻爆發力既分水嶺都係score 50+
咁多年睇進攻手段高同埋強既球星都score 到50 up，我以前聽d 球評都多數用50 黎劃線

Including the regular season and playoffs, 145 different players in NBA history have score 50 points in a playoff game.

Five players - Charles Barkley, John Havlicek, Bob Cousy, Sleepy Floyd and Billy Cunningham - did it in the playoffs without every doing it in the regular season.

And while most of the game's greatest players scored 50 at least once, there are several big-time stars that never managed to pull it off.

你睇番score 唔到唔代唔係球星，但你都唔會話佢進攻頂級

我第二定第三個comments 已經講左sample size 細

佢大半career都係防守為主 呢兩年先慢慢轉做twoway 點樣拎黎同alltime頂級比？
比現役都係頂盡top3-5

no wo

上個post 拎緊佢同top legend 既進攻技巧比喎，唔係嬴wb 就滿足掛？

如果季後賽場均30分 50%命中率都唔頂級都冇人頂級

全個聯盟都係廢柴嚟

我又唔覺50又幾general
呢d所謂數據，你將50轉做49，轉做51又可以gen幾篇新聞出黎啦

Chamberlain:冇拎過100分都係垃圾

如果30分場均咁易點解得2-3個人做到嘅

佢係屈中距點contest都入咋wor
整體得分手段根本唔多 點同legend比

因為佢係假膠

我知你有講
而唯一論點都係呢個
所以直接講sample細咪算
講埋個啲咩
criteria 50+, avg 30+, 得分王都on99

咁冇辦法啦，我咁多年都係普遍聽人50劃線，好harsh 既唔記得邊個講score 過60 (+有其他榮譽）先叫superstar，果時LBJ 未拎過60，之後好快拎左，但呢個太harsh

你不如搞翻清自己個point係乜先我連kl贏wb都無講過添
只係你自己話某年既wb係頂級，即係可以逐年計，咁點解kl講今年你又要叫佢穩定多兩三年？

同樣score到都唔代表啲咩
kemba Jennings

蹝咗我十幾分鐘認真討論

WB0> Leonard

咁你同你伙記又答到curry 23ppg頂唔頂級未

ok，咁係我既evidence 唔夠solid

乜撚野啊
拗乜鳩啊係到

Curry係season同playoff都已經唔止一年證明左自己

迷得FOJ同Lin多搞到你變弱智定本身弱智先迷依兩個人

咁點解唔可以50+太harsh
呢個關哂你隊友, 有冇人傷的事
60+啦, 想你唔計kawhi, kd, giannis, all point guard做superstar
都唔知點解要聽人咁劃線, 同埋咁劃又有咩legitimacy

不如自認假膠完場算啦 偽命題拎嚟拗

OK咁我唔話你了
我係覺得其他野多咗
sample細本身呢點拗唔到
我個人覺得kawhi進攻頂級, 但係係可以合理質疑
season我就唔想點計, 但我覺得多一年呢個表現先講佢進攻頂級係合理啲

個人能力，K D >>> A L L ！！！

團隊能力，C U R R Y >>> K D！

因為佢地比較緊同MJ Kobe KD 呢d 我當然要佢個consistency 同sample size高啦

如果佢地只係講KL 今個playoff 進攻頂級我咪認同，正如我講wb 果季

Booker 70分
KD進攻廢過佢

this

2016-17 咪證明喺馬刺得
2018-19 證明喺速龍得

佢話兩三年已經fulfill 到

不過實拎其他criterion

話我弱智，咁弱智你又唔直接回應問題

我覺得應該用70分做劃線會好d

80?
因為kobe試過

is

booker係廢隊又難d咁計既

我會話差唔多啦

no
70

你真心弱智兼文盲喎

我個人認為70分就夠啦
80以上得兩個人仲叫咩list

負皮咗
單睇2015 season頂級or not?
唔答就算

屌你今季bradley beal打到閪咁
原來82場全勤

so？

不嬲只係講緊 KL進攻係咪頂級
你shift完去講咩同top legend進攻技巧比，跟住結論係所以KL進攻唔係頂級喎

你試哂成身女裝可唔可以影張相

16-17

2 LeBron James (Cavaliers) 32.8
3 Kevin Durant (Warriors) 28.5
4 James Harden (Rockets) 28.5
5 Stephen Curry (Warriors) 28.1
6 Paul George (Pacers) 28.0
7 Damian Lillard (Trail Blazers) 27.8
8 Kawhi Leonard (Spurs) 27.7
9 John Wall (Wizards) 27.2
10 Kyrie Irving (Cavaliers) 25.9

我連PG 同DL 都唔會話佢進攻頂級，果季又點會話KL 進攻頂級

dean list

consistency? sample size?

有幾時有話試曬

我知啊所以為免錯logic 我一直50+ 以上用字係講緊進攻爆發力，which is part of 進攻能力但唔係sufficiently equal

咁係我錯，因為我咁岩追完post 係想回應上個post，我冇quote 番

我記得好似係今日有人話Kawhi係最接近MJ嘅2way player嘛

咁你自然要同Legend 比

人地spurs打團體籃球
緊係會分薄左啦
但Leonard勁在攻防都S級

屌奶星個年仲團體籃球?

叫濟公型天出黎啦

我覺得球員既極限表現先可以反映佢既真正得分能力，係唔分球權既情況底下到底可以拎到幾多分

所以一場論就可

刑天又出黎咬人

2014 痛打落水狗就團體籃球啦

kl係咪接近mj 同 kl進攻係咪頂級 擺明兩樣野，而對上呢幾版擺明講緊後者啦

咁都可以，但你要另外比較進攻爆發力，但唔好同legend 比囉，legend 成為legend 就係講緊consistency 同long-term performance

撐你

唔係團體籃球唔通一人籃球

甚至個場贏輸都唔重要
係一個人意志力的爆發

拿如果以現役計
我同意，唯一係sample size 細

但拎all time 比，唔同意

書生

係唔係刷都唔重要!

我已經講左我係想回應上個post 講緊KL 進攻頂級 as MJ Kobe KD，我冇quote 到係講番清楚我錯，澄清番，引起誤會可以講聲對唔住

list上面有chris paul同steve nash又係咪進攻頂級
你不如收窄做得分能力係咪頂級啦

我唯一同意嘅係sample size太細
因為打馬刺嘅體系好難做準則

on9根本無所謂刷
以後叫極限仔

已改

咁我諗上個post 本身討論緊point per game 果堆都係心諗住得分能力掛，進攻頂級我都係用番佢地既說法

我諗你想計埋assist 同埋帶動隊友進攻掛，咁計埋呢d nash 叫係，cp3 都唔係

咁講即係走硬

prime cp3數值同nash不相伯仲
我覺得可以放埋嚟講

不過我個point係要50+先可以入討論範圍單純係錯

三連冠三連fmvp已袋，理撚得你

我都想知無左咖喱幫佢引怪，佢會打成點

nash高最少一班啦

無咩
有kaiv引

點都無咩
因為條259一定係痴其他巨星組團

為什麼kawhi那麼文靜？

真係今日先知原來係咁

佢成就上的確喺LAC flop咗
但係睇佢喺NOP嗰幾年 我真係覺得有得比

當然nash帶到太陽西1我都覺得係 > paul

實力一班
成就一班
人品一班
球品兩班
大概高五班左右

我個人覺得數據唔完全反映到進攻
nash d set up，節奏，射程射術，效率呢d野都係數據好難反映但係我會覺得好重要係進攻黎講

唔識講但係eye ball test黎講我覺得nash>>>cp3

OKC入過final入過西決，你話呢

揾JAMES 幫佢

湧肯洗錢留佢 我真係唔信佢會走瞓住入finals
宜家嗰名咁臭 唔喺湧一直贏落去 俾人笑到縮返埋老母嗰閪到
尤其是佢越嚟越care人地講乜

佢應該有諗過去其他隊拎冠洗白架
不過諗真d拎冠邊有咁易之後都係繼續舒適算

2018-19 NBA All-Defensive:

First team: Rudy Gobert, Paul George, Giannis Antetokounmpo, Marcus Smart, Eric Bledsoe.

Second team: Jrue Holiday, Klay Thompson, Joel Embiid, Draymond Green, Kawhi Leonard.

Smart 真係值first team ?

點解唔係問Bledsoe

筆掃都係贏少少

Juwan Howard去教Michigan
why

鹿有兩個一陣

投榮叔個條友係咪On9

冇留意原來係今日出 仲諗住玩下

龜同一燈都有2票1st team

smart防守一陣好想打j

有brown無tatum個人認為tatum防守高章過brown

筆掃??

2018-19 NBA All-Defensive:

First team: Rudy Gobert, Paul George, Giannis Antetokounmpo, Marcus Smart, Eric Bledsoe.

Second team: Jrue Holiday, Klay Thompson, Joel Embiid, Draymond Green, Kawhi Leonard.

好近架喇

筆掃一隊已經唔洗估

差一個

覺得我應該有安慰獎

筆掃

錫你一啖

小寶帽事既

好希望dlo入到all nba team

3rd team有少少可能嘅

你同露寶kiss咗未

咪變返雷霆咁，第四節手軟

個咩grad trip單野啲女豬撚到

嗰時Ock 本身有兩至三個mvp級數球員（雖然嗰陣未拎）

咪走數

筆掃防一
俾蘿莉姦到都防一

睇到東一個加成有幾大

嗰時係賭咩？

好似上年oladipo咁
3rd team+all star+mip

食蕉：塊入唔到西決我同露寶kiss

beverley

我隻white防守per只低過聰明咩都冇

露寶

食蕉bb

數已找

低汁過我

得罪講句，你仲低汁過牠們

垃腸狗 收皮
6pick 比天收

人地幫你接波縮重咁串

又咩post

女喎

mip siakam

上面全部都低質
地圖炮埋奶

最撚低質係你

兩個都有機會嘅

牙奶好波！

Rachel好cute

"Game Of Zones: The Lottery" ALTERNATE Endings (S6E6)

兩兄弟對決

grad din post呢

grad trip wo ching

好撚豬dllm

Rachel 其實又老又肥樣衰, 不過係呢個show 整到個樣ok

不過去旅行先黎杯9人就過份啲

同朋友去旅行預左嘈交反面架啦
無返咁上下根基 真係唔好同朋友一齊去
除非識左十幾廿年 打完交會攬返個隻

所以grad trip多數都係伏

仲要成班八婆一齊去

屌 冇波睇 垃圾拓

後悔睇咗
太長
又有啲悶
個5個係仆街, 完

都真係
個樣成日唔同

女人杯起人上黎真係好撚恐怖

curry係nba歷史上技術方面有冇頭3

睇左啲相已經唔想睇
不過中意泡狗9成有問題

物以類聚

中意泡狗9成9有問題

真

好似suns對Collison, Joseph (Spurs maybe), McConnell都有興趣

鐘意腸狗9成9...

鍾意foj 100%有問題

人生贏家
所以先迷啲野令自己輸下

100%有問題啦

劣幣驅逐良幣

歌神學友入緊來

泡狗得我bb 多腎係清泉

學友係嗰99%
我同_boa 喺嗰1%

鹿兩件defense 1st team
湧兩件defense 2nd team
可愛行緊困難路線

welcome collison

原來FVV有產前抑鬱，個仔生完就變戰神

想collison返去牛

我願意湖人到foj 退休前都冇冠

緊係要tj

要威比個仔睇
Btw 手感仔個仔好搞笑

二姑都勁 實質係三個

腸迷view: 82出全勤PJ都唔夠6x場Kawhi爭尚可以理解
筆掃1st D-team?我屌你班識波帝咪撚搞笑啦
仲on9過用70分嗰場屌ab防守唔俾票佢，但人哋根本冇出場

女人最多小圈子

講真 男人都會有問題 不過女人更嚴重
不知幾多人唔算太熟去完旅行一次無得再做朋友

嘩, lillard 條廢柴可能簽4年1.91億
有一兩年拎5000萬年薪

打拓7值呢個價
你睇下佢條命頂到幾耐

有咩問題以前球隊出頂薪俾當家球星係理所當然
依家唔知點解會出左D論調係出頂薪俾當家球星但無成績係ON9 抵撚死
E.G 大龜
得罪講句 咁其實除左勇士 其他隊根本無資格出頂薪 因為拎唔到冠軍就係ON9 抵撚死

佢再柒 今年都打到入西決

係囉 黎緊續頂薪都會有咁既價 多謝波縮

咪又係輸
亞軍都俾人笑既年代
西決代表到D咩

波叔都係咁

關咩事

你唔撚怪有TV deal ?

佢一啲都唔廢

According to several sources, the Sacramento Kings, Dallas Mavericks, Utah Jazz, Indiana Pacers, and Brooklyn Nets are among the teams that will go after Tobias Harris in free agency. All five teams can offer maximum-salary contracts.

17 hours ago – viaPhiladelphia Inquirer

都無咩
遲啲應該30隊有十零隊有supermax (All-NBA team (at any level)就得)
其實係鬥唔柒, lillard>wb>>>>>wall

我suns竟然唔追

死局無得拆

睇黎一心搞左pg先

Wall

如果唔依家sign, 其實下年sign仲癲(斷估都keep住有all nba selection)
5yr supermax, 打到35
今年sign就4年supermax, 打到34

都好事來
我信哂monty了

會員就算頂薪都係玩到34
波叔就由34先開始玩

5000 萬真係接受唔到

佢俾人carry 入西決就真

咁係咁set
35 percent of the salary cap with eight percent escalation in each subsequent year
你諗做35%會唔會好過啲

再唔係同以前比
依家個Cap double左咁濟
將個價減半睇下接唔接受到囉

佢嘅表現真係最多值三千萬

jazz gogogo

4千萬先生 CP
5千萬先生 會撚

講真，唔覺kd,kl 依類真巨星會想同foj 打波

我覺得湖人既目標應該係ad,jb,kyrie,kamba,beal 會比較現實

38歲4000萬
同
34歲5000萬
差好遠

跟住揾波叔來

lbj+kawhi

去頂crowder

加埋榮叔

你真係on9黎架喎
頂crowder都講得出

湖人有乜所謂現唔現實
所有big name都有殺錯無放過先

真心唔明點解咁多人會J Kawhi 會去LAL
我覺得吹咁多個Kawhi 黎係最無可能
Kawhi同速龍關係唔錯, 又俾成個城市推上HERO

要J都J KD/KI呢兩個垃圾啦

吾皇都係垃圾，垃圾堆聚頭，ok

ad,jb,kyrie,kamba,beal

ad鵝已經講到明死左唔會唔放人, 唔好話j 3rd party trade, 佢地一見到都揮手啦
jb根本同lbj有仇口,佢要去大城市都去bkn/nyk/lac啦大把選擇
ki呢個就真係有d機會,自己過唔過到自己心理關口就要睇佢自己喇
kamba/beal, 我睇最後lal都係簽呢兩個其中一個

第一我覺得係吹去LAC多過去LAL
第二我覺得同速龍只係無不和，未算去到關係好好
第三我覺得佢去邊度以佢既能力都足夠比人推做hero

湖人次次暑期都吹到有球星會去
次次都無

去la都去clippers

今年冇Magic Johnson

鵝呢d堅知障黎喎

有報復心態 佢會咁讓做唔奇怪
不過會講埋出離倒自己米
呢下真係on9到估你唔到

Holmes因為有大麻係Florida俾人拉咗

簽kemba 不如唔好簽

條友引人屌湖姐，hbk 呢張圖個post 係話kawhi 去lac >>>> lal

Josh Hart話佢唔想再練到隻狗咁，但係比賽個陣永遠比人叫佢企係corner位射三分

希望Kawhi recover 到傷勢

覺得Kemba唔差囉

KD 肯跳出黎就擺明做大佬，根本唔會做foj 契弟

Kawhi 情況差唔多，但我唔敢講一定唔得

Btw Foj kawhi ad 就係訓住打都識贏

一皇四炮係咁架

好難想像鵝會鬥氣唔同湖trade

Ingram ball 4th 我唔覺得有其他隊有更好offer

Ball Holi Ig Zion Vxxxxxx/Daj
隨時po 都有得入

仲有隻4th 揀隻comp g 做6th man

瘤如果all in有得同湖鬥下喎

季中係傾緊 Tatum + 少少野單換已經ok

小事啦
參考dlo
唔係比人拉咗都走佬就ok

湖迷想要所有球星

但現實連Tobias Harris都唔會拎到

ig情況咁，斷估都要搭hart

Kemba留返比我獨點睇

trade到beal/ad
之後完

講真trade 比綠軍算啦，一個想要AD 好耐，一個就睇好Tatum，而且唔同岸，抵屌好多

kemba 本身已經勁
仲可以幫到brunson成長

Knox dsj 比狗屌咩
仲有robinson 紀律問題我唔太睇好

唯一考慮係rjb +zion

同埋就係ig ball 既即戰力比knox,dsj 強太多

Ball 就算無射波,但你預計佢防守同分配球權方面會交到貨

Ig 廢極都拎緊18分場均

Knox 同dsj 去鵝黎緊一年應該贏唔到25場

咁Walker一世都贏唔到FOJ一場

2012-2013 lakers ?

咪玩啦hart
廢到

唔差..但唔會係冠軍隊既成員 太多致命缺陷

今屆頭三同其他有段距離
重心都係個3rd pick
Rj+ zion

無得你揀架

同樣東岸球星好多成世po都唔到某人

不如好似16年咁叫某人來打bench

淫klay條女好撚正

巴打我幫你頂住，快啲去揾圖

nyk 要既然要放ad, 就諗住推倒重建養新仔啦
即戰力強係bonus, 潛力先係重點

Drake 又俾人話騷擾到比賽球員
佢今年季中俾NBA叫過收斂啲
入到季後賽又嚟過

我自己就覺得係有啲誇張
搞到佢好似有特權咁

個defense first team

呢個係vvt

cls

好似好多人話pj tucker應該要defensive team
大家點睇??

值得既 不過可惜佢前面有幾個痴線佬 kawhi draymond

今年我覺得Tucker好過佢兩個，但係防守隊其實都有明星票

季中個offer仲痴線啦
半隊扔出去
鵝咪又係唔trade

弱智

老老實實呢兩個係regular season一個出得60場一個成日扮死偷懶

呢兩個出足力就唔只2nd team

係既draymond單論常規賽潛左成季

所以真係明星票
curry harden Westbrook都有票cls

諗番起it前年都有1票

westbrook有防守票又有問題?
我記得季中佢防守效率係聯盟後衛排頭幾

有啦
激發隊友防守潛能

The core of the Defensive Rating calculation is the concept of the individual Defensive Stop. Stops take into account the instances of a player ending an opposing possession that are tracked in the boxscore (blocks, steals, and defensive rebounds), in addition to an estimate for the number of forced turnovers and forced misses by the player which aren't captured by steals and blocks.

西書的確係Steals同defensive rebounds幾突出既，但我唔覺得佢既defense可以去到一防or二防水平lor至少係我睇雷既regular season game入面

兩邊好似鬥氣咁

潮人得返BALL同4TH PICK值錢
又唔排除真係私底下傾好左要TRADE AD去潮人先比個狀元燒鵝

真心想知walker有咩致命缺憾?

西書打regular嗰陣未刷夠板會縮入去籃底等板唔出去葫蘆頂協防

就算playoff對拓有啲防守回合都係咁

kuzma 應該都值錢嘅

矮掛

想問下我帝te係咪已經唔駛再返nba了

矮 防守差 進攻勁但又未到頂級 視野差
PO仲要少經驗
PO一定俾人咁撚住黎打. 弱點進攻

呢啲都係參考啫 最後咪又係嗰班記者球評家憑感覺揀

停2年，停完都3233歲應該收得皮

宜家應該要淪落cba?

SBL

john wall好過

可摸以say no

佢真係勁撚煩，指撚住字母黎屌，cls

肯要嘅西波毛貼pick送俾湖

聯盟兩大西隊不如結盟

諗住睇下邊個講得出呢d 垃圾野
點知真係占狗

伊巴卡舉逆轉馬刺激勵隊友 雷納德：我不愛這例子
帶著0比2落後回到多倫多，暴龍並未因此感到氣餒，硬是在自家主場連勝公鹿2場，將系列賽扳平為2比2平手局面，儘管公鹿整個例行賽只嚐到1次二連敗。

而當暴龍落入0比2劣勢時，陣中長人伊巴卡（Serge Ibaka）跳出來信心喊話，他用本身經驗告訴對手，過往自己效力的隊伍就曾演出逆轉。

伊巴卡舉的例子就是2012年季後賽時，同樣在分區冠軍賽上，他當時所屬的雷霆也在前2戰作客聖安東尼奧時連吞2敗，最後仍連勝4場淘汰馬刺，揮師決賽。

只是伊巴卡這番話聽在自己現在部份隊友耳裡自然有些刺耳，因為格林（Danny Green）還有雷納德（Kawhi Leonard）過去就是當年那支意外遭逆轉馬刺的成員。

雷納德就半開玩笑說：「我跟格林可一點都不喜歡這例子，我們當初可是幫馬刺打球的。」而如今暴龍果真連勝2勝追平系列賽，且不無可能複製當年雷霆壯舉。

雷納德對於接下來系列戰也表示：「我很好，我會持續努力，繼續拚戰，我們有機會能夠締造歷史。」

大腸球員係咪搞緊抗議，炒完Igor之後已經兩件比人拉咗

john wall 東岸第一pg

唔係LIYYY講wo

一定唔會去潮

之但係佢既得分手段又唔係十分多同穩陣

你咁都收負評
人品

難寫少少姐，都係去鶘

以死相諫

牙lonzo.ball同聖誕狗長期都追住我-1

邊兩件？

唔會啦，應該都係LA, 不過係大飛囉

西蘭花同屋企
西蘭花係扣咗手扣後仲走佬, 單罪felony來

可愛講咗I don’t like the Lakers

湖迷唔好再ff

湖簽到榮縮或kemba都叫執到啦，無得嫌架啦

Kyrie-to-Lakers a realistic option?

Irving and Lakers star LeBron James won a championship together while they were teammates with the Cavaliers from 2014-17. But Irving reportedly wanted a bigger role and asked Cleveland to trade him before he was eventually sent to the Celtics. Irving, however, said he apologized to James during a phone call in late January. Windhorst reported: “If you had asked me six months ago, I’d have said the door was closed and locked — (Irving signing with Los Angeles) was not going to happen. But over the last few months, there has no doubt been a thawing between Kyrie and LeBron, and Kyrie has become more open to joining the Lakers and has done some research on the organization.”

24 hours ago – via Fox Sports

食屎啦

無架啦泡泡龍

Milwaukee Bucks coach Mike Budenholzer says “There’s certainly no place for fans — or whatever Drake is for the Toronto Raptors — on the court. There’s boundaries and lines for a reason.”

drake作為球迷真心係痴撚線

NBA放任佢啫

連啲班主都無佢咁誇

屌我以為佢真係有股份定唔知點

貝佛利落選年度防守陣容 米勒、韋德抱不平

NBA官方今天（23號）公布本年度最佳防守陣容一、二隊，其中洛杉磯快艇隊貝佛利（Patrick Beverley）與休士頓火箭隊塔克（PJ Tucker）皆未入選，在聯盟間引發熱烈討論，「大嘴」米勒（Reggie Miller）也藉此機會公布心目中的最佳防守陣容，為兩人打抱不平。
在聯盟今天公布的最佳防守陣容一、二隊中，一隊為爵士隊戈貝爾（Rudy Gobert）、雷霆隊喬治（Paul George）、塞爾蒂克隊史馬特（Marcus Smart）、公鹿隊安戴托昆波（Giannis Antetokounmpo）及布萊德索（Eric Bledsoe）；二隊則為鵜鶘隊哈勒戴（Jrue Holiday）、76人隊安比德（Joel Embiid）、暴龍隊雷納德（Kawhi Leonard）、勇士隊湯普森（Klay Thompson）及格林（Draymond Green）。
對於今年在季後賽期間靠著鐵血般的防守，讓衛冕軍勇士吃足悶虧的快艇貝佛利，以及身為火箭防守樞紐的塔克都未出現在這兩份名單中，不少球員與球評都為兩人打抱不平。
其中「大嘴」米勒就公布了心目中的防守一、二隊名單，貝佛利取代布萊德索出現在防守第一隊，塔克則是取代格林排入防守第二隊，他在留言中提到，「隨著最佳防守陣容的公布，這是我的投票名單，對於貝佛利未出現在第一、二隊陣容中，我真的非常訝異」。
而本賽季退役的「閃電俠」韋德（Dwyane Wade）也說：「最佳防守陣容沒有貝佛利？這讓人感受到不被尊重與難過，是否該問問球員誰應該入選吧。」

beverley其實值得入

湖已經有ball，其實真係唔需要irving
除非要trade走ball la

後備唔計

可笑 多麼可笑
自覺渺小

佢真係有Raptors股份

Bucks
Raptors

咗自己先

比人上左手扣都仲夠膽走咁大鑊 而家想trade走都唔係咁易

上手扣走講緊係想逃犯

Drake does not own the Toronto Raptors, but the rapper loves his hometown NBA team. Drake grew up in Toronto and has a non-ownership role with the team.

條友係咪白痴 上得手扣照計都拎曬個人資料仲走咩鬼 佢仲要公眾人物點走得甩 唔通走出境唔番黎咩

佢上手扣嘅原因你應該都唔會想知

sor，岩岩google完先知自己錯左，以前係d 9up文見過話佢係小股東

我都以為係
好似lbj own 利咁

Btw 個警察算忍得手
照計可以直接攞槍射q佢

Knox dsj比狗屌我認同
但robinson有咩紀律問題

Bobby Marks on Arizona Sports 98.7 said that the price expected this summer for Malcom Brogdon is $70M / 4 yeas, similar to Eric Bledsoe's extension. They said that we are interested in him...but the problem is his high price.
Bobby Marks talked about Kelly Oubre too. He thinks that his market's value is $10M/12M per year.
Gambo said that those are the numbers that the Suns are expecting and hoping to pay for Oubre this summer. The hard line is gonna be at $13M/14M...we probably will not pay more than that.
He said that over $15M per year the Suns would be OK letting him go because they do not want to pay all of that money to a player that would be at best our third best player.

腸真係要簽返Alan Williams，有皇氣照住好啲

brogdon 70m/4yrs 唔夠啦
起碼要80m/4yrs

屌 搵番單野佢點解比人拉 有冇咁on9
咁比人拉真係小見 仲要因為呢單野逃走
小事都變大事啦 腸浪費左兩年時間養個傻仔

btw 原來由sarver做班主ge馬略卡今季有機會升上西甲

80M有啲卻步
驚injury prone

大腸幾時升上po

各位巴打要繼續燈公鹿

6月9號有冇人去endgame

最尾Max話Curry no even the best player after KD is out，然後Richard Jefferson既表情係

唔係好明點解佢唔即場買vip
或者出6，7倍價錢收購咪得
Ayton, dlo, Booker, oubre應該仲有其他係入面等緊佢

快啲槍斃

Max 係弱智仔嚟

之前話Giannis > KD

之後話Giannis > Kawhi

之後 Kawhi > Kobe

睇下今年揀到啲咩人囉
跟住簽返幾個球員
加埋ayton同booker
應該有機會po嘅
不過好大機會一輪遊

佢成個行動由比人拉到拉左後都on9啦 除左冇腦基本上都搵唔到第二個原因 所以點會咁聰明諗到用錢解決呢

但如果份約唔算太大
鹿應該會match到
大腸就得個吉

如果根據呢個定律
咁咪giannis>kobe

又用cap玩對家，我驚james jones玩死自己

係博鹿同時續埋中間頓，唔想比咁多brogdon啫

仲有blo，雖然可能收友情價
18m我ok

應該無frd去

未落畫咩

逃犯條例

自己一個都要去

中間ton 其實係有機會走

遲d連nba都冇得睇

睇開cba

估唔到17年「大年」選秀 頭4全部busted

tatum, ball 未bust嘅

其他隊max硬
鹿有母隊max
走嘅機會接近0

Brogdon to raptors

想個靈寶大法司同靈寶大法師有咩關係

我知臭g/大家會點答你

開個po問下

其實點分選秀大細年？

超過20個人參加選秀就係大

我科勞咗牙寶，日日佢開post都有noti

大概4，5個notification一日?

佢一個post都冇開過

NBA Tiers:

Tier 1: LeBron James, Kevin Durant, and Kawhi Leonard.

Tier 2: Giannis Antetokounmpo, Steph Curry, James Harden, and Anthony Davis.

Tier 3: Joel Embiid, Nikola Jokic, Damian Lillard, and Kyrie Irving.

Tier 4: Paul George, Russell Westbrook, and Victor Oladipo.

上twitter望到

冇po嘅唔該流放

LBJ 同KD 一格
Kawhi Giannis Curry Harden 一格
AD PG 一格

LbjT5左右啦

差唔多

咁我相信佢一定唔係你分身

LeBron's Era of player competition is by far GREATER; and it isn't even close.
Overall MJ's ERA: 22.6ppg 10.1rpg 3.9ast 52.3%fg
LBJ ERA: 27.8ppg 9.3rpg 6.2ast 53.4%fg MJ Top 25 ALL TIME: 4
LJ Top 25 ALL TIME: 8
MJ HOF's 90's: 15
LJ (potential) HOF's: 32
based off metrics

咁不如你學下人收下手唔好開post

2013 2016 公認細年

好

ic

會改

幫0寶問埋呢次，應該點改

有冇巴打知呢件依家邊度有
搵咗好耐都搵唔到

其實開少啲post
應該就已經得㗎啦

Dan Gilbert reflected back upon the Kyrie Irving trade in 2017 this week.

Irving requested a trade from the Cleveland Cavaliers and they obliged despite him having two seasons remaining on his contract.

“It becomes a melting snowball,” said Gilbert. “We had to trade him when we did. What team would want Kyrie with only one year on his contract knowing he could leave after the season? You won’t get much back (under those circumstances).”

Gilbert also alluded to the possibility of Irving sitting out the 17-18 season.

“The agent was telling us, if we don’t trade him, there is some surgery he is on the borderline of having on his knee,” said Gilbert. “It was possible he could be out for most of the year. It turned out to be true.”

Irving missed the 2018 playoffs and the Boston Celtics had a disappointing 18-19.

“I don’t know, but I think Kyrie will leave Boston,” said Gilbert. “We could have ended up with nothing. Looking back after all the moves Koby (Altman) made, we killed it in that trade.”

Gilbert noted the Irving trade with Boston led to the Cavs adding Collin Sexton, Larry Nance Jr. and Jordan Clarkson.

點解要改
人地屌你就要改既咩 俾d自信自己
呢班成班友日撚日俾人屌佢地有冇改過?

矛錯牙 吾皇日日比臭g 屌都無改

可愛同細家嫂串連好正

家嫂既價值就係依啲策應

諗起gasoft以前同膠比又係眉來眼去

令我諗起以前Ray Allen試過準備無球跑動之前會瞪大對眼做signal

會改

大家今晚早啲休息，聽朝早又有排嘈

final 6月1號？

勁唔想kd打final

仲有Westbrook同LBJ

dlo無三陣 = on9

恭喜kemba 短手芬

字母基石滿分

榮縮咁都有二陣

Third team

鹿有冇可能留到middleton brogdon兩個
中間頓 25m Brogdon 15m
另外lopez都好頭痕 應該有隊會出10m左右嘅約

ad 如果唔係嗌走無出咁多場
會唔會已經踢左牙占出去了

啱 support

肯比錢就留到

Curry regular 9下9下,笑下笑下又一個first team

字母好波

中間頓應該要max先留到

虎撲5月24日訊 NBA官方剛剛公佈了本賽季最佳陣容名單，森林狼中鋒卡爾-安東尼-唐斯沒能入選。
據The Athletic森林狼記者Jon Krawczynski報導，唐斯這次沒能入選NBA最佳陣容意味著他此前所續約的5年合同價值為1.58億美元，而不是此前所報導的1.91億美元。 這讓唐斯損失了約3300萬美元。
2018年9月23日，據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，多位消息人士透露，唐斯與森林狼達成5年1.9億美元的超級頂薪續約合同。
唐斯這份5年合同將於2019-20賽季開始生效。

咁就無左3300萬

Point Guard 呢個位差好遠
Curry>>>>> Dame

老老77
我皇今年憑咩third team

佢係吾皇

點揾返早幾個post我估all nba team?

google

@lonzo.ball

史上最強ace stopper Pippen終於改口認同手感

前NBA著名球星Scottie Pippen日前在節目《The Jump》中公開稱讚了Curry，他表示，Curry這種球員你根本不知道如何防守，他表示Curry迫使對手擴張防守的能力是他從沒見過的。「這是難以置信的，我們都把Durant當作焦點，而這一切都是由於 Curry、都是因Curry每日每夜給對手施加的壓力和威脅，在迫使對手擴大防守方面，歷史上從沒有Curry這樣的球員，他給對手施加的防守壓力讓人難以置信，這完全是前所未聞的事情，這程度你要怎麼防守？真的太讓我感到太震撼了，而勇士又再一次打進總冠軍賽，在我看來沒人能阻止他！」

發現西書有一個人投一陣

btw 基石

下個post叫豪咩好？

揾到了，調轉咗Irving Westbrook其他中晒

龜first team都有分

259 will miss Final G1

fmvp

Jokic 99票，Embiid 101票

外國新聞話今場好大機會出lin頭

Points ，唔係票？

nick nurse:

fvv 打返起，就冇得出啦

你加吓佢哋啲票數

豪豉

魔術個vxxxxxx 仲少票過城城

變返正常正選陣

扑頓飄住都有

Let's go 泡泡龍

咁快兩犯

筆掃真心唔撚掂

又派膠筆掃

所謂既wb2.0 只係繼承到腦殘呢個位

lowry都瘋狂派膠

Ref又吹走siakam

龍防守散曬

主場真係醒神好多

Tony brothers 條黑哨

泡泡龍打回原形

可唔可以出g hill
鹿輸series嘅 佢同中間頓一定要上刑台處死

鹿入finals 仲有主場優勢都好重要，兩班波黎

上場中間唔洗啦

8分第一節啫
主要係鹿終於唔係打3個人
出番扑頓 係打4個人

前提入到先
打完頭兩場以為玩完
然後成班發波瘟

龍都有?

中間頓ok啦 btw諗起筆掃防守一隊 唔敢屌了

molamola

防一佢老母
蘿莉爆到2場
防一我呸

龍三分好多in n out

都係未開齋

一作客就泡泡龍

主客場有分別

d 雞

On9 gasol

炒三罰

我睇緊兩隊常規垃圾刺？
主場先識打波？

真係

啞仔真係高比上身

今場唔使睇了，留力吧
星期日睇速龍主場頂唔頂到尾

筆掃好似好有貢獻，但又好膠

速龍打唔到快
換哂老鬼兵
以前會打塞

廢極都係前場第4高ppg，加埋d籃板助攻淨睇數據都呃到下人

FVV上場打破僵局

FVV拉空位救世

Fyy上嚟真係定咗

咁嘅死樣書生都3rd team啦

Fvv>lin confirmed

但豪防守>fvv

Gasoft 識唔識槍板

守飲水機

Ching有冇睇波兩條友防守都屎，無謂比較啦

Fvv jr.

遲左睇, Siakam係咪傷左?

2分鐘2fouol

2犯出左場

唔信

2犯

2分鐘唔夠2犯

早應該出23+24

supporting cast終於開齋
4:06 to go 1st

爆左屎眼

而家呢個陣加字母就係死亡五大 諗起都屈

屌你drake

西琴Leonard都兩犯

Tony brother on9

大po呢度最care速龍得我同你兩個buyout supporting cast

唔係第一日嘅事

呢件重有得做po球證都真係笑撚左

打西琴啦

逼害畜龍
銀仔可恥

Powell同fvv頂住先唔使炒到咁甘

green今場好撚差

扑頓中鋒黎？

凝住powell如果畀人認真防會好大鑊

球證D標準好難捉

Wiggins 返家鄉打波啦

扑頓

[Jlin會戰勝歸來] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (72)

筆掃你睇下扑頓點打波得唔得

今日都有兩球pull up

算係咁啦
不嬲上限唔高

[鹿龍G5] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (72)

sor，隨你哋入邊個

又jer9我豪神